燒山：侵侵會延遲簽人權民案 直到中美貿易談判有結果為止

燒山好野

理大呀，重打飛機

燈力十足

有神快拜

推

燈力毫不減弱

娘子，快d出黎！

求燒大人公開每期馬仔波仔六仔心水選擇！！！？

但係佢燈左台灣

政治觸覺佢就有啦
政治直覺真心燈力十足

一講trump口拿口拿聲簽

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

破燈又俾人炸白宮

多謝老燒

多謝燒山

吊 又binc

一燈即簽

燒山救下poly

話一定過就delay至少半年，一話delay就即過，世界圍繞燒山轉

好正經咁分析
但錯到7彩

要不是燒山

要不是燒生

有時我都想知trump trump係咪識聽中文

燒山：香港警察未來日子幸福快樂

燈埋poly啦

典型諸葛左膠

燒山

燒山好野 多謝燒山

燈中了

蕭生功不可沒

政治從來都唔係跟據情理
佢成日講呢句 已經笑到碌地
都係快D襯自己未死 拍多套千王之王2020吧啦

燒山好波

好似個孫女有學過普通話

in 燒山 we trust!
佢而家真係好鬼識玩佢棧燈！

正確發動技能

多謝燒山！

tell me 燒山
we love him

燒山好嘢
多謝燒山

我估侵都係傾唔成單deal

不如簽埋個bill

唔公平啦，trump都有聽蕭生

都冇辦法啲
唔好再犧牲

今次真係要多謝燒山不過你都係收下口啦

燒山好嘢，多謝燒山

多謝燒山 燒山好嘢

佢都硬膠膠，
完左中美貿易戰，簽黎有咩用。
中美貿易戰先係主菜

弱智人士發表偉論

命中率果然高

Love u 燒山！

一開始已經唔應該死守

多謝燒山 我愛燒山

佢講個d都唔會中 有咩用先

有張主題gif圖仲未post上黎喎
白宮爆炸嗰張

感謝燈燒助攻成功

你玩過百9樂未？？？

仲出黎馬後炮搏咩，係啦叻啦

咁所以唔應該再死守同理佢哋

燒山可唔可以講埋香港無可能獨立

叫佢出43個六合彩，出場馬數-1隻馬未得囉

1000蚊一個number
俾錢叫佢出43個no.

燒山多謝你
最強手足

可能真係傾好TRADE DEAL 呢

大家已經學識唔應該死守呢個教訓，但呢刻點解唔應該理？

燒山燈力要好好運用

可能個結果就係deal唔掂

Push

真係啪啪聲

問題係點救
有冇好建議

手足又唔敢/唔想走
而家班狗入去搵
既然校方都搵唔到
班狗點會搵到

燒山好嘢, 多謝燒山

又話機機係春袋 你又唔撚死守機場？

Delay條毛咩
擺咗上檯面,佢唔簽10日都自動簽架啦

燒山特登架喎今次

Thanks Siu!

但個市唔跌既？

好似可以反燈
只要佢夠真誠咁去預測 就有燈力

佢真係cls

呢刻可以點理呀？

依條仆街真係講咩都唔中嫁啵
50%中50%唔中
佢永遠係唔中果邊

燒山快啲燈埋poly班狗唔會走

燒神

侵應該有subscribe 燒生既 youtube channel

燈燈燈燈

燒山好野，多謝燒山

手足知唔知 鹽倉土地 先至係燒山嘅正名，點解，谷歌吓佢前半生就知。

條友架七人車裝左四個 cam ，A 柱 B 柱左右各一 : 但係是向後的，怕比人斬柒佢囉。 由此可知仇口有幾多！

利申 : 我不嬲都唔睇條仆街D嘢。

多謝燒山助攻

燒生好嘢

Mr Siu is getting lots of good thoughts recently
WORTH watching his videos

講真 另一方面睇佢既能力真係好恐怖
真係唔可以唔服阿燒山

的確係無得理嘅，但關注直播，睇下有無端倪都要

燒山好嘢 多謝燒山

燒山好嘢多謝燒山

先利申︰我係去左救因為救呢班死守撚而俾狗咬既手足既律師
你知唔知出黎救人既手足係斷正落哂charge 過左堂，有d 仲係醫院，有d 唔俾保釋
邊個慘d 呀？

好多手足事業岩岩起步，本身可以唔使咩單暴動，就係為左班抄完名走得既死守撚呀
點解仲要理呢班磨爛蓆既死守撚呀！

佢其實已經識正確運用本身嘅能力，值得我地尊重啦！

多謝蕭生

燒山終於識運用自己既能力

大家唔好再笑佢啦好冇？難得香港有蕭生肯開金口，間接真係幫左大家！

北成龍，南燒山

重點唔係如果點點點，係點樣救理工嘅手足，無論佢有冇投降

救佢既方式係叫佢出黎俾狗抄名，唔好再吹雞叫其他手足出黎

燒山係最強💡預言家💡

感謝燒山

燈燈燈燈燈！

唔簡單

其實美中貿易談判真係已經傾完左, 就係失敗收場, 所以阿Trump 先會簽人權法！ 老蕭真係無講錯！

cls

其實侵侵係咪mon住燒山d post黎做野

準到呢

其實佢真係成日燈的話，可否唔好再出黎鳩噏

又燈咗

多謝燒山今次識玩

燒山好煩 但燒山好野!

真係燈撚到

燒生好野

啲燈力唔到你唔信

燈山爆發

燈到

燒山真係救世主

佢有講過中共過到73年
中國經濟十年內唔會崩潰
唔會有三戰

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

推下行推post好過啦!!!

burn hill good thing

燒山呢D時候就咁撚燈

痴撚線佢真係先知嚟

點解我會講個“又”字嘅？

區議會選舉果陣就叫人投票
叫人投票都係想贏姐
而家傾點選立法會點入功能組別又話廢無用

唔好笑9燒山啦
侵侵比佢估到仲得了既

唔係呢個意思，我嘅意思係而家民主黨揸住區會應該責成施壓政府特赦，或者基金盡力幫poly仔打甩官司，好多都證據不足....

笑撚到

根本無馬後炮
未封之前已經講唔好死守
班撚屌浪漫主義上身搞一堆人要去救佢地
我救完等到件事告一段段先開波屌柒佢地已經好比面

屌你

有燒山帶住個風，人都醒神啲

又燈

delay no more

多謝燒山，燒山萬歲

燒山，咁咪幾好囉！

佢冇錯喎侵侵拖左幾日先簽又冇反對唔簽

即係無了期制裁

買佢冇講嘅number咪得囉

d人想抹黑佢

謝燒山

幫手燈燈美國會唔會軍火支援

可能係有左結果

開心多一陣都得掛

對唔住，燒生d燒原來仲咁強

又燈中

又燈到喎

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

點選?你可以不枯付眾望?依屆真係有好多人on99表態選你架ja